如果有另一半記得好好珍惜

投入好多 付出好多
或者有時都有脾氣唔好 發晦氣既時候
但真係努力溝通咗 先再小心下決定
千其唔好衝動講分手
要好好珍惜
唔好因爲一時貪玩而破壞信任
一旦有裂縫 就好難修補
總之拍拖真係唔可以自私

利申 拍過幾次 到最後都發現對方背住自己
做啲破壞關係同信任既事
甚至根本唔係鍾意我
去愛人真係一件好攰既事
感覺自己既感情已經磨蝕哂

啱 我都係一世單身好啲

今日分咗手

係